\section{Erstes Kapitel, Erste section}
In diesem \marginnum{11-13} Beispieltext wird auf die Seiten 11-13 im offiziellen Skriptum oder Folien verwiesen.

\newpage
\subsection{Eine subsection}
In diesem \marginnum{16-18} Beispieltext wird auf die Seiten 16-18 im offiziellen Skriptum oder Folien verwiesen.



\subsection{noch eine subsection}
